浮生

對於其他人來說，她的人生可說是一帆風順。

在雙十年華時嫁給交往了五年的男友，在花信年華時已是三年抱兩。丈夫事業穩定、子女乖巧聰穎、財富富裕充足，這通通都是別人羨慕的人生。

她想，或許在旁人眼中這就是她的幸福，可是就有她知道，她比誰都不幸福。

誰又會知道，子女看似乖巧孝順的外表下藏著的是冷漠的眼神；誰又會知道，丈夫看似温和爾雅的外表藏着的是漠然的態度；誰又會知道，她看似光鮮亮麗的外表下藏着是腐朽的心。

就連自己的身體也得不到任何的滋潤。

誰都不知道，也不想知道。因為誰都不在乎她。

如今，她才將踏入不惑之年，可心景卻荒老得如像個風燭殘年的老人，在陌生的彼岸邊緣徘徊不前。

有時，她會做一個夢。她彷佛置身於一個陌生的地方，四周漆黑無光，儼如黑暗的深淵。黑暗緩緩地浸蝕她的心靈，使她墜入無盡的恐懼。

最初，她用力的奔跑著，想要逃離這片荒蕪。可是，黑暗如影隨形，填滿了她身旁的每一處。她掙扎過，逃跑過，吶喊過，但什麼卻毫無變化。

漸漸的，她放棄了，只是任由自己的靈魂徐徐的消散。

再也找尋不到。